有冇人養咕姑固？

點養

要執到幼鳥先

佢條頸

咁撚嘈點解要養

好醜 密集恐懼

我覺得越聽越想訓臨瞓聽一聽好訓好多

樓主係咪周街灑麵包碎嗰啲人

條頸做咩

姑姑固姑姑固姑姑固姑姑固姑姑固姑姑固姑姑固姑姑固姑姑固姑姑固姑姑固姑姑固姑姑固姑姑固姑姑固姑姑固姑姑固姑姑固姑姑固姑姑固姑姑固姑姑固姑姑固姑姑固姑姑固姑姑固姑姑固姑姑固姑姑固姑姑固姑姑固姑姑固姑姑固姑姑固姑姑固姑姑固姑姑固姑姑固姑姑固姑姑固姑姑固姑姑固姑姑固姑姑固姑姑固姑姑固姑姑固姑姑固姑姑固姑姑固姑姑固姑姑固姑姑固姑姑固姑姑固姑姑固姑姑固姑姑固姑姑固姑姑固姑姑固姑姑固姑姑固姑姑固姑姑固姑姑固姑姑固姑姑固姑姑固姑姑固姑姑固姑姑固姑姑固姑姑固姑姑固姑姑固姑姑固姑姑固姑姑固姑姑固姑姑固姑姑固姑姑固姑姑固姑姑固姑姑固姑姑固姑姑固姑姑固姑姑固姑姑固姑姑固姑姑固姑姑固姑姑固姑姑固姑姑固姑姑固姑姑固姑姑固姑姑固姑姑固姑姑固姑姑固姑姑固姑姑固姑姑固姑姑固姑姑固姑姑固姑姑固姑姑固姑姑固姑姑固姑姑固姑姑固姑姑固姑姑固姑姑固姑姑固

養叫春鳥好過，仇家x1000倍

升key雀春夏先叫 咕姑固365日都喺度叫

好丑樣

養過一段時日 之後煮咗嚟食了

香港周圍好多國家都食咕姑固

你點養佢

我養鷹sor

潮流興 餓痾， 想養返隻餓痾做鬧鐘

斑鳩 x 噪鵑

fat

想養隻游隼 秒撚左D垃圾咕姑固

想燒黎食

樓主係廢老

養 AOOOOOOOO~ AOOOOO~~~~~ AOOO~~~~~~~~~~~~

我細個養過,由未開眼成隻核突毛,養到大
買豆漿加糊仔餵佢地
兩隻都成長得好好,但智力好撚蠢,同我養過既雀仔唔同
係特別on9
一隻唔覺意飛走左,另一隻流感死左

究竟咕姑固學名係咩

條頸諗起都打冷震

環珠班鳩

珠頸斑鳩

聽佢叫就聽得多，依家先知隻嘢個樣係咁，原嚟煩鳩生成咁

傻雀有傻福

真係好可愛唔係講笑

利申：想養

見到標題個咕姑固忍唔住笑左

巧打耳呀
仲要夫唱婦隨⋯⋯一齊咕姑固
唸起都

嘈到

生野

珠頸斑鳩條頸梗係有珠

係lar喱

我有朋友養緊

香港周圍=中國、菲律賓、馬來西亞、印尼、泰國、柬埔寨、越南

馬來西亞、泰國、越南、中國
好多食用咕姑固買賣

台灣都有！

係咪執到跌咗落嚟嘅BB